小粉紅狂屌希拉莉: 比Trump更爛, 對中國更惡劣

希拉莉:Trump用種族主義言論分散注意力，掩飾自己既失敗

結果, 小粉紅唔領情, 繼續狂屌希拉莉 (btw, 其實好多小粉紅在心底裡好喜歡Trump)

Trump而家係大陸依然好受歡迎

五毛只係一份工, 五毛內心都想天滅中共!

就算Trump不斷講Chinese Virus, 小粉紅依然比較熱愛佢

笑咗 仲要唔少人話喜歡Trump

因為Trump夠得意?

因為侵侵係習大大老友

為中共而生, 卻不會為中共而死

因為小粉紅都想行中國優先！
佢哋個民族主義咁勁，點會覺得洋大人優先冇問題？

記得當年大選 當初吳彥祖話覺得trump係歧視撚 所以支拎希婆 結果都比小粉紅洗版狂屌

講到佢地好似有份選咁

應該係Trump既個人魅力
就算同佢立場唔同, 都會好鍾意佢

反而Pence, Pompeo就真係成日俾小粉紅狂屌

中國班小粉紅奉行極右主義，自然鐘意Trump多d

小粉紅全部都有斯德哥爾摩症

有無人譯返英文比班左膠睇

但其實Trump唔係極右
外國極右都開始對Trump失望

要做

五毛前線好多黃

唔怪得侵成日讚維尼，咁就引到啲小粉紅落搭

但係以支那人既國際觀 好似次次都炒車 可能希拉莉先幫到中國

條底褲好黃, 打得太多飛機!

應該俾番希拉莉 睇

應該黃到金

因為中國人喜歡強人，呢個係深層文化嚟

的確係

又真係幾charm
講完既野真係會做

其實蛆紅 連登仔同侵侵政治立場都係右到仆晒街
侵唔係美國總統係咩中國總理咁佢地實愛到死

唔係囉
班支那人覺得侵侵好廢得把口同埋多謝佢搞到美國好唔團結

Trump算係比較強硬派，小粉紅做開奴隸，只會膜拜強硬既人

無可能

呢條友當選 今日台灣省已經回歸左

500億美元可以統一

習近平條友另二日立即過數

屌緊係喇，上網打生打死得五毛，經濟差仲要減到得返三毛
分分鐘五毛因爲周圍去仲接觸到更多真相

佢地都知Trump係華府既對華鴿派 笑死

很誠實

唔係囉
佢哋中意侵
係比之前d文章洗腦
佢哋d文章講到
牙侵係好on9 無咩頭腦
成日搞鳩歐盟 搞到世界開始靠向支那
覺得侵係美國最廢總統 會令支那可以逆轉做一哥
上知乎 微博睇到唔洗呢類言論

支那依家爆緊，美帝一step down 五毛邊夠工開。
梗係要trump trump 繼續屌支那肺炎先有工開！

反而美國左膠唔受歡迎

兩面不是人

侵 受過精英教育 學過君王論，論李維和孫子兵法書 一定好多習皇帝

Trump日日鬥嘴，班五毛comment有錢收，
Hillary阻住班五毛搵食，緊係圍屌佢啦

2016年啲大陸佬喺論壇係對侵有好感啲，話絕對唔可以比個臭閪當選

小粉紅鐘意俾人屌
見trump咁有雄風，咪俾佢屌上癮

咁就可以正常打分工唔駛為五毛折腰

希拉莉 有d似劉慧卿

人哋仲幻想Trump Trump 會搞死美國

上次屌希拉莉,支持trump
屌埋支持民主黨嘅吳彥祖
結果柒晒
今次班友又想捧拜登

佢在中東徹軍睇倒哂，大喇叭

侵未到極右 但係佢係大美國主義 要回復美國立國精神

收錢果班先至最反共，無人反共就唔需要有人維穩

係 佢話trump會瞬貿易搞鳩中國所以唔投佢

除非有美國總統會宣布美國歸順支那
否則都會俾上面班生番屌柒

真，維隱係最無經濟回報既工作蘇爆原因之一

笑了

反美是工作，居美是生活

五毛前線好黃

支持一黨專政
共和黨

因為佢地期待trump鎖國 然後等支那可以超越美國

所以連藍絲都唔撐林鄭
換着係689應該仲有一堆死忠

希拉里有過賣台親中嘅黑歷史 加埋而家民主黨同埋左膠 同中共口徑一致

冇錯 佢當選咗台灣已經係中國的了

pushhhhh

精神分裂

其實做得美國總統既都有自己獨特既個人魅力

希婆唔係出名左膠咩

係勞改營

希拉莉上位,第一時間賣台

我正式宣佈小粉紅都係M底

中國人成日講國策戰略，但實質大部份中國人其實嚴重缺乏國際觀，尤其係民革時期呢代中國官員，來來去去攞得出手去外國嘅都係得黃岐山同劉鶴其他都係鄉下老黎。

想知點解侵侵選到佢同今次都會連任既原因係咩
就係克林頓
克林頓任內同布殊一樣會主動開戰
而希拉莉今次做總統更加會增加開中國波既極大危機

Trump

支那人好憎白左，覺得穆斯林黑人拉美人係劣等民族會搞死文明社會，所以新疆大搞集中營都無人覺得有問題
同埋希拉莉本身對中國鷹派，支那人覺得侵侵商人性格應該有計傾

其實希拉里當初係為左美國利益 犧牲台灣都冇所謂

但依家情況好似唔同左

佢會唔會見到中國快死。想借台灣搞到中國小粉紅暴動

從而去 吞拼中國呢舊肥豬肉

會搞到左膠反共

Trump打貿易戰打到中國仆街都讚Trump係咪弱智

因為佢地覺得侵係on9仔
會搞冧美國 之後比中國爬頭

手下敗將就收皮啦怨婦

小粉紅會去twitter屌，連登仔最多咪係連登屌

叻喇叻喇，快d叫曱甴平去美國成立共剷黨美帝分部然後參選做埋美國總統

抵撚死

清 你啲嘢黃色架

16年大選多數強國人都想侵贏
因為覺得侵係生意人
大家埋到枱傾生意用錢搞得掂就最好
唔好好似民主黨obama同希拉莉咁講咁撚多民主自由人權

點知佢地低估左3樣野
一係侵的愛國的程度
二係侵傾生意的能力
三係買得起侵o個口價錢

不過強國人始終奴性難改
又到大選年
仍然係奶侵